reddit post upvote downvote brigage 整合

主力worldnews , pics, mildlyinteresting hong kong呢d 多五毛出沒地方
貼link上黎